有無2-300元窮撚自助餐？

最好有生蠔同刺身，除了旺角間luxe

Neway

你個筆直如果有海鮮, 應該可以食到腸胃炎

團購大把喇

$300 夠食酒店lunch buffet

link

Groupon呢排做緊挪亞方舟團購
300内有交易

之前食過
又遠又唔好食

富_酒店 用hsbc比好似五折定七折
個人覺得接受到

如果想臨死前食餐好，
呢個價位都算係咁

旺角逸東方，有蠔

大角咀協奏坊

佐敦 龍堡